大家要小心背心大隻佬

應該係今次識認黎，見到幾隻龜都係著背心，大家小心留意，必要時圍左先